I am ok Harden travels 1/2 the times he made shots.....

But please don’t kowtow to China
You don’t need to do that

You CCP dick GO FUCK YOURSELF

Whole Street Is Virgin #48083
A senior “30-cents” who often pretends to support democracy but got exposed as it has been desperately advocating not to raise the US flags when the US began to intervene. It did what “30-cents” has to do: writing posts to manipulate public opinions and discredit his enemues. I was one of the victims as it smeared me by calling me a “hotdog” who works for Civic Passion. Whole Street Is Virgin is a pathetic little bastard who works for CCP and get paid in RMB. IT DESERVES TO BE SANCTIONED!

Apparently he is a Hong Konger but claims, with no reasons, that he understands the Americans pretty well.
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags anymore. You are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

Westbrook will follow, as he has no brain

O pls
Even the people from Reddit knows what wumao is

You need to tell them that “30-cents” that was wumao but got a cut on salary(due to economy downturn)